就黎結婚，但係心入面有個人好多年一直都放唔低

有個女仔好多年前已經識，比起未婚妻更加早，果陣好鍾意果個女仔，但係當年自己太幼稚，唔識點表達自己，成個細路仔咁，最後愈黎愈疏遠，後來識左未婚妻。

拍拖到而家已經7年，7年黎我自問好用心愛未婚妻，但係果個每過一段時間我都好掛住果個女仔，每次諗起佢我都想像如果我地拍拖會係點，我會點樣錫佢, 我地會去邊到玩，有咩野經歷.....

我地好多次係錯嘅時間表白，我當初鍾意你，但係你有一個鍾意既男仔所以拒絕左我，後來你同我講有後悔過無同我一齊，但係我已經拍緊拖，再後來我分左手一段時間搵你，你又已經有男朋友，到你分左手同我講，我又已經復合。我同個女仔雖然識左好耐，但係我地可以話近乎無出過幾多次街，去過邊到玩，就因為咁我先更加會幻想我想同佢會有嘅經歷。

我愛我嘅未婚妻，佢同我經歷左7年，我生命中7年係同呢個愛我嘅女人渡過，以後都係。

至於個女仔係我心入佔左一個位置，無人可代替，即使我地已經無再聯絡，但係我咁多年都無辦法放低你，希望我地仲可以好似老朋友咁傾計到深夜，Chicco

無一段完美嘅愛情，總有一個你放唔低既人係心入面佔一個無人可以觸碰嘅角落......

睇完,你食屎啦

試諗下佢呢幾年嚟不斷畀唔同嘅男人屌過
而你自己無份

心係控制唔到，你嘅角度係理智去睇我嘅感受

講到尾我都唔會背叛我未婚妻，只係情感要 發洩

你都唔係好中意佢啫，如果唔係會一直單身等佢

可能我將佢放左係神壇唔會諗呢part

我當時追佢都單身左差唔多三年架 後來覺得疏遠到無哂機會 加上遇到未婚妻

結婚唔係應該同最愛嘅人咩？唔明點解要為結婚而結婚

男人係咪身邊有個伴得？

條女7年後已經變咗肥婆，唔好諗啦

結婚還結婚
愛還愛

唔係咁樣 我都愛未婚妻 一齊左7年呢個感覺無人可以俾到我，佢嘅7年青春都俾左我，我唔會背叛佢，所以結婚

咁你想點撚樣啊

純粹就發洩下感受

扑嘢嗰陣有冇試過叫錯名

咁又無

+1...

FF文╭∩╮（︶︿︶）╭∩╮
會有D乜嘢經歷
咪又係咁
你試下FF埋壞既地方
有好有壞 唔使咁神化做咩
無可替代的位置

渣架

I know that feel
人生總有哩啲遺憾既

咁個腦自己神化我都控制唔到

以前聽人講唔會明，到左某日突然發覺自己經歷緊

如果真係好愛. 就會同自己另一半分手.
然後一齊啦. 咁其實你都唔係好愛姐

傻閪
做男人唔偷食就係垃圾
你連偷食都唔敢
點會有勇氣去摶
睇死你係打一世工個d人

得唔到既永遠係最好既, 但其實都係FF姐, 最緊要你自己知道你真實身邊既係邊個, 好好地做好老公既角色

呢位會員玩膠出神入化

每個人嘅人生都唔會係完美 我地要學會接受
呢d遺憾會令你嘅生命更有意義
講比你嘅同時亦都係講緊比我自己聽

收到喇你呢句對我好有幫助

聽落遺憾都未必係壞事，明白

唔係愛就一定要一齊先代表愛

事實就係，佢單身左幾次，你都冇dum低而家個未婚妻追番佢。你單身果陣佢都冇dum低佢男友追番你，唔好諗太多啦

未得到先恨ja
真係同你一齊生活果個係你未婚妻
只能夠講，FF永遠美好
面對現實啦

你鐘意既只係幻想黎既姐，可能真係拍左，唔夠半年就玩撚完，人錯在唔識得知足

今日嘅佢可能改變咗少少，可能改變咗好多，但絕對唔會再係當年又pure又true嘅佢，所以唔好再諗啦，如果你仲係再諗，不如早日放過未婚妻，直接去搵番條女好過啦

你一切都活喺自己既FF入面
FF有個老婆
FF有個情人
再FF喺FF入面
同自己情人既經歷
而喺你FF既FF入面
同條女又無咩實際經歷
你喜歡既係你FF中FF的她
你好快會再有更深層既FF係
你同7年的老婆原來係失散多年兄妹
你情人咁岩單身
終於可以進入你FF緊既FF經歷

唔係想駁咀，不過我單身果陣佢唔知，我知佢有男朋友果陣無同佢講
Btw我都無諗過掉低未婚妻同佢一齊 只係覺得我心入面仲有佢係到 無辦法完全消失

驚唔驚有朝一日你發開口夢？

其實好多人心入面都住左一個咁既人

唔好以為自己經歷好特別

決定左同而家呢個女人結婚就堅持到底啦

我同意 我有時都會咁諗 都係我幻想出黎拍拖嘅美好，不過我知足，所以唔會掉低未婚妻

我篇文意思就係咁，唔係覺得自己特別，反而係覺得人人都會咁，我會堅持到底呀

時唔時機有冇男女朋友全部係藉口
係樓主用黎掩飾自己懦弱既理由
一個男人連鍾意既人都唔敢出手爭
冇資格做男人

你收皮啦

閉起雙眼你最掛念誰
眼睛張開身邊竟是誰

人生中點都要留啲遺憾帶落棺材嘅

你話愛人
咁有冇同人舔閪呀

應該咁講
結婚呢樣野係最適合TIMING下遇上最適合o既人

咁諗啦 唔好幻想得咁美好
比到機會你同佢一齊
日日嘈交 大家唔夾
你鐘意既野 佢唔鐘意
佢心入面又掛住左第2個
你日日都好掛心佢係唔係真心鐘意你
你就會想愛你依家果個多啲

唔係想笑你，其實你知道同咗佢講又點？佢都唔會為咗你分手
幻想都係美好嘅

我建議你接受自己個心有果個女仔
然後放下
把握當下
好多野無啱定錯
有咪有囉 最緊要你愛而家個老婆
同埋分番開感情同關係
有愛情有親情 同經唔經營到關係 可以無關係

你以為自己係亞斯蘭？

你自己幻想出黎架姐

點知有一日你地撞返大家
條女已經變左暗瘡肥婆
幻想破滅

你啲仆街無資格愛同被愛

╭∩╮（︶︿︶）╭∩╮

望住一個 心入面掛住另一個
正仆街囉

佢地似當緊大家做後備.

you only live once……

你放唔低既只係自己既幻想

好彩都有人知我講緊咩，我見個個都叫我唔好諗，以為我要同自己未婚妻分開
多謝你建議 我會試下

放唔低一個出過幾次街既女仔 咁你求乜鳩婚？ 你未婚妻真係慘 樓主你條仆街都係放過人啦

收撚皮啦撚樣

老老實實
你會咁諗即係你既未婚妻唔係你最愛個個
他朝結完婚 如果遇到一個比到你同樣感覺既女仔
你好易就玩撚完 出軌/離婚

或者你咁諗
如果你地仲一齊緊 可能嘈到反曬面 會憎恨對方一世
依家咁樣 反而仲有空間偶爾係心底入面懷念下佢

不過最好當然係放低佢啦
過咗去架喇 留翻呢一切畀過去嘅自己
依家嘅你已經唔同人

諗起呢首歌，好啱你

聽吓羅生門
謝安琪唱啲乜

樓主我都有差唔多經歷，3年前有個女仔成日同佢相處，例如會單獨約佢食飯睇戲感，最記得係有一次最close係睇戲嗰陣諗住比爆谷佢食，比比下直頭喂埋佢食，嗰陣係每日都會傾幾個鐘計，但我一直都衰自卑唔敢講，最後因為一件事就好耐冇傾計，而一年後又同咗女朋友一齊，佢又有男朋友，而家唯有當佢係最好嘅異性朋友

我意思只係有個人係心入面 唔淨係代表愛情
唔係話一定要同邊個邊個一齊先可以放係心
，都唔會代表我會放棄未婚妻去同佢一齊

正仆街

放生未婚妻啦

不要暗戀

創造力量同幻想會嚇你一跳

如果我同佢曾經係情人或者我會聽到喊，不過只係一個我未得到過嘅女仔

講得好童話feel
實情係你同佢都唔肯單身等對方

你都起碼仲係好朋友

分手喇
分手喇
分手喇
分手喇
分手喇
分手喇

分手喇唔好害人

睇完以為自己出Po

不過我結埋婚同個個女仔婚都離埋。。。

幻愛.....你要睇精精神

駁你唔到 不過現實就係咁 好多因素

最美的愛情 回憶𥚃待續

如果一段關係無愛感經營黎做咩？

都無一齊經歷過
單方面幻想條春咩
睇精神科啦

得唔到嘅永遠係最好
其實你只係沉淪喺自己幻想嘅世界
冇發生過幻想到童話故事咁都得啦

唔好諗咁多啦巴打
你都識講,根本冇相處過,你落得太重filter
我估原因係你同未婚妻相處有問題,唔係你點會諗d 無謂嘢

但凡未得到 但凡是過去 總是最登對

樓主你鍾意嘅只係嗰一刻嘅佢
並唔係而家嘅佢
你唔可能回到過去，你亦不會鍾意而家嘅佢
就有由佢留係心裏面

其實我覺得我同佢都有好感，但我太自卑先唔敢講，唯有保持距離

有時唔係你想像中咁 你只係停留係你以為你地相愛既階段 但人地未必咁諗

落重filter呢句好中，我自己加左好多美好幻想係入面，我以為好多人都會咁

浪費人7年正仆街
唔係最愛人都又要講到肯埋人單好偉大咁

結婚既人未必係最愛個個，做人就係好多遺憾

得到佢又未必會係咁諗

「也許每一個男子全都有過這樣的兩個女人，至少兩個。娶了紅玫瑰，久而久之，紅的變了牆上的一抹蚊子血，白的還是『床前明月光』；娶了白玫瑰，白的便是衣服上沾的一粒飯黏子，紅的卻是心口上一顆硃砂痣。」

係愛就愛啦 點解要好用心咁去愛未婚妻 講到自己好辛苦
一個心同時有兩個女人 第時實有機會出軌 啪野嗰時又會諗起第二個女人

我真係睇唔出你有幾愛個未婚妻 我亦都唔見得你段婚姻將會有幾美滿
既然咁辛苦就不如向個未婚妻坦白然後放走佢啦 無謂再浪費人地時間

想問下你點解覺得我最愛唔係未婚妻？

我由頭到尾意思係心入面有個角落有個咁樣既女仔係到 唔係只係代表愛情，可以係回憶

不過我可能ff得仲勁過你，我同佢無去到開過口表白個個stage, 最close都只係大學個陣喺宿舍佢同條仔嗌交佢喊個陣攬住佢。。。。。但一路又係keep住佢單身時我有拍拖，到我分手時佢又有另一半

到而家半夜有時都會諗不如同佢講表白一次，但轉頭又會知講黎做咩，反正又唔會離婚

同未婚妻結婚
然後另外嗰個做SP，完美解決問題

拍拖係愛情
結婚係感情
男人要嘅係愛情
女人要嘅係感情
Btw男人多情但長情 女人專一但絕情

閉起雙眼我最掛念誰

人渣 食屎啦你

樓主正仆街

其實唔條女特別好，只係因為你得唔到。到有一日你神奇地溝得返之前果個女仔。
你又會點樣得閒又掛住下之前識左7年果位未婚妻。

人人都係咁，唔洗想太多。

道德撚全面進場
樓主走先

建議你結完婚返啅偷食佢，你一定仲爽YY

感情問題⋯

原來你係咁 分手啦

你中意佢有咩用,佢都唔中意你,唔係就同佢結埋婚生埋仔啦
你而家既諗法都只係FF

分手！

有啲野都係放係心入面人生仲黎得完整

啫係鐘意幻想中嘅佢 得唔到先最牽動到你情緒

只係得唔到 所以先覺最好
相處落又未必係喱一回事

唔好結 結黎冇意思

幫手掩護

只係一個幻想對象

心入面諗住個你就放低先結婚啦
唔好累人累物啦

結婚嘅一定唔係最愛
因為得唔到嘅一定係最好
即使結婚嗰個係初戀
結婚之後都係會覺得其他人更好
心入面總係會有啲唔甘心

人類基因缺陷嚟，冇得變

遇過好多呢啲最後都會偷食 因為結婚個陣已經唔係最愛呢個身邊既另一半

我明啊樓主
但往往中意果個唔一定係走完一生果個
咁諗你會舒服好多

我想講番清楚 或者好多人都唔明我而家感受係點

我唔係想同果個女仔一齊

我好愛未婚妻，唔會同佢分開

我篇文既意思係有個人你總會放係回憶入面小心保全

拖都未同佢拍過，難怪你有咁好嘅想像。

留番個FF空間畀自己算啦，呢啲case到真係一齊咗，個失望反差先特別大殺傷力。

不過真心欣賞你對未婚妻咁有情義，可能會有人話責任大於愛情，但從來嫁/娶唔到所謂至愛嘅人都係多數。

有啲野自己知咪算 驚唔驚未婚妻知你開post

同張愛玲套紅玫瑰白玫瑰一樣

得不到的從來矜貴

0分 重作

I know that feel bro

未一齊過咪會ff佢有幾好

你其實會唔會係恐婚？ 都主動錯過左幾次機會，如果真係齋友誼咁看待一個女仔，其實唔應該咁上心

剩係可以答你10個男人有9個心入面 都會有個以前同佢有瓜葛而又錯過得唔到既女仔，你估個個都咁好彩同到最愛既人結婚？ 你唔係依個世界既主角，你要學識接受你既劇本，你依一世人都只會背住依個遺憾 因為錯過咗既野冇得返轉頭。如果你之後忍唔住出軌既話 你只係幫自己既人生創造更多遺憾。

或者當你出街可以諗下你身邊行過既人，佢地心入面都有掛住既人，u are not alone

垃圾，到第時果個女忽然冇拖拍或雜婚，
你9成9會即丟低老婆搵佢

正一自私撚，淨係諗自己嘅感受，有冇諗過如果另一半知道原來你一直都放唔低個女仔係幾撚傷心？你有幾撚愛佢啊？
完全唔撚明你哋咩心態，得唔到嘅永遠都係最美好？吓？咁點解要同而家嗰個一齊？你哋係咪是撚但有條女有條仔陪你地就得
好心你哋醒下啦唔係你嘅就唔係你，就算時光倒流都好佢都唔會同你一齊呀
點解就唔好好Focus喺現任身上
唔係你對而家嗰個好就大撚晒呀
成日諗住以前條女根本就係精神出軌
你地真係好撚仆街

因為無經歷過同佢一齊 你先覺得嗰件事原本係可以好美好姐
人總係對無發生到既另一個選項ff太多
事實上可能你地一齊先會發現大家唔夾慘烈收場
就黎結婚就唔好咁矯情 摒棄呢啲無謂諗法一心一意對老婆啦仆街

我未婚妻對我付出過嘅無人能及，唔係負責任所以同佢結婚，不過你講未一齊過所以ff到咁美好我係好同意

犯賤啫
賤人嘅劣根性得唔到永遠都係最好
你要接受你就係一個咁冇用、連自己都控制唔到嘅普通人
唔好再幻想自己係d咩好浪漫嘅情聖啦
識得珍惜先叫情深架

正

又唔係恐婚喎 因為我都幾想快手啲結婚而家淨係差擺酒同簽紙就完成 其他都搞哂

你條柒頭皮，過撚咗七年都仲咁幼稚，一啲都冇撚變過，我話你知，你喺我心入面一粒塵都不如呀

男人邊有閪？
偷食同搏有撚關係
9唔搭8
你唔撚洗打工
玩閪啦！老板！

因住生性病

不要結，同一個愛你，你又愛佢既人一齊先好，唔好心急結。

利申，結左三個月離婚。宜家好開心。有拍拖。

我明白巴打你講咩呀，我都覺得每個人都會有呢個情況先正常

食女食得多既人從來唔會等乜撚野時機
識多d人先同我講野

屌你老母

有無諗過樓主好樣衰，對方根本無諗過亦無可能會鐘意樓主，見到樓主都想叫佢企開小小唔好行咁埋，一切只係樓主自己幻想出嚟既野

我明你想串我，但係理性討論我點解無珍惜到未婚妻我只係話我心入面回憶有個咁嘅人存在，我無做到咩行動，又無想同果個女仔一齊架喎

講真你打呢篇野出黎係真係想發洩 定比個女仔知道你心入面仲有佢先？
Chicco我無理解錯就係個女仔個名啦
你想佢睇完對你作出咩反應？搵返你同你舊情復燃？
就算佢唔搵返你 可能人地本身過得好好 佢睇完個心都已經被你擾亂左
我相信你唔係想佢睇完當無事發生
明明已經無再聯絡 仲要"希望我地仲可以好似老朋友咁傾計到深夜" 就係兩家茶飯都要食
對自己未婚妻同呢個女仔都係自私 仲要扮情聖真係好撚嘔心

要用到堅持黎同一個人一齊 係咪有啲可悲同都唔係咁尊重對方？

可不可以，你也剛好喜歡我

我覺得收埋一個咁嘅FF對象唔係咩問題，
但呢份感覺要帶埋入棺材，
尤其絕對唔可以拎唻同未婚妻嘈、做比較，
否則你真係唔配做男人。

感覺好似呢啲全部都係用黎安慰自己咁 樓主根本就忘記唔到嗰個人

認同呢位巴打
成班兒登仔淨係識得非黑即白

放心啦 物以類聚
你未婚妻心入面一樣有放唔低ge男人
但照同你結婚

查實你條女咪一撚樣都有條仔係深處放唔低下嫁比你

打和啦super

你未婚妻知唔知依個人存在

你試下同你未婚妻咁樣講

如果你有一個好耐無聯絡嘅朋友，因為一啲事無再聯絡，你覺得好可惜，然後想做番朋友，我唔係想同佢一齊

我無係到扮情聖, 我只係想發洩感受

得唔到嘅野重來都矜貴

你話好愛你老婆，好似愛你自己多d喎

修心養性啦

放心 我唔會拎出黎比較，回憶收埋係回憶

如果係我會理解

你真係咁愛佢就唔會諗起第個一齊會點點點啦
上面又話接受自己最愛唔係未婚妻 但會對未婚妻好好
轉個頭又唔肯認最愛唔係未婚妻

我真係無意圖或企圖出軌喎

係咪真係個個都可以將你從前好在意嘅一個人完全係腦入面消失

得一想二 ， 用浪漫煽情黎掩飾淫賤不能移 ， thats it

你又岩喎

佢知道 我地都會想聽對方以前嘅事

過咗去就算啦
無緣就係無緣
你未婚妻都俾左7年青春你
好好珍惜佢

有人話過男女對愛情分別係

男嘅係「另存新檔」
女嘅係「儲存覆蓋」

你另存左個新檔，其實冇問題呀
如果你又冇話要做咩實際行動，咁係okay 架

同埋根本喎需要比較，佢地應該本身就冇衝突

你活係自己幻想中...同個女仔又未相處過，點會掛咁多年？

收到呀 我會珍惜
全副身家放係結婚到唔係玩玩下，至少我玩唔起

啊樓主，乜你覺得自己真係有咁好嘅定力淨係想同佢做返朋友？唔會想同佢一齊？
咁我有好奇啦咁做返朋友嘅意思係邊呢？

ON99

純友誼 我覺得自己定力好夠 絕對唔係想同佢一齊 如果唔係絕子絕孫，咁講我諗都夠喇掛

你自己7年前明知自己心入面有另一個 仲同人拍拖

如果佢只係一個普通朋友 無特別既情感
單純做返朋友 對得住自己對得住未婚妻既話
你就唔洗打呢篇咁曖昧既野 唔洗囉囉亂唔直接搵返人
"每次諗起佢我都想像如果我地拍拖會係點，我會點樣錫佢, 我地會去邊到玩，有咩野經歷....."
講到咁撚樣都知more than friends啦 仲想同人可以好似老朋友咁傾計到深夜 傾傾下過去點樣錯過d感情又返黎架啦 你只會越陷越深
或者你要承認事實上你心底裡想要既係更多 承認左你先可以好好收拾心情放低
你想呢段婚姻行到落去希望你可以成熟啲

收皮啦......

掉轉你老婆係咁得唔得呀

咁如果個女仔嚟撩你，你又把唔把持得住呀？
講到冇行動就叫有珍惜未婚妻，你知唔知醜
學上面條父權巴打咁講，係因為你廢先唔行動
我嘅角度就你揀定咗就一心一意啦，人哋可能開開心心同你做人世，原來你諗緊第二個，作為女人真係覺得好噁心，喺某d人嘅標準呢d已經係精神出軌
換個角度諗你未婚妻唔知係因為對你非常信任，你明知自己犯賤呢個缺點就好好改吓佢啦，你唔想再對佢好d咩？
同埋你哋係為乜而結婚？

如果你唔係用故事角度去睇 係抒情文咁去睇會唔會好啲

我只係想講出我好多年前既遺憾變成左我心入面嘅一部份，btw巴打我會成熟啲

街都無出過
根本就幻想 on撚鳩 打飛機

可以 我唔會迫佢同所有人思考方式一樣 我覺得我未婚妻本身都有獨立思考能力

我把持得住 我上面都講過 我唔係為左同個女仔一齊出呢篇文 都絕對唔會為左佢放棄未婚妻 回憶就係回憶 我可以同現實分開

樓主好勇

咁你而家諗埋呢part 咪得

想做情聖 慳啲啦

你打得人地個名出黎 話想同人傾返計已經唔撚係抒情咁簡單啦
仲話接受到老婆都係咁 去合理化自己既行為 真係明眼人都知你想點

掉轉未婚妻咁你接受到 係咪以為自己好大方好成熟

追返佢返嚟啦

香港好多人都係呢個名 我相信就算佢睇到都唔會代入自己 因為我係用我角度去講呢件事

唔係想一齊呀巴打 我意思係曾經有個咁嘅人係回憶

你擺明想擁有佢
咁咪追到返嚟先2揀1

其實係咪應該見一見，了結左佢呢

認真
岩既人錯既時間係好慘
你無錯佢都無錯
你未婚妻更加無錯

我好明白你。我同你差唔多，讀IVE果陣有個女仔明明大家都鐘意對方，但就係on99唔敢同對方講。後來我上左大學，佢就去左愛爾蘭，開頭都仲有搵對方，但慢慢失左聯絡。後來有日有返聯絡時，發現佢準備結婚，我就已經有女友。

最近佢連仔都生埋，但間中我仲會諗如果當初我地一齊左會點😢

有時timing真係好重要

咁你未婚妻咪要多謝你把持得住咁好定力

係囉 其實我嘅感覺未姐係那些年咁樣

你鍾意嘅唔係個女仔
只係因為冇得到過 僅僅於懷
好心你就放低
或者
你根本就係吃不到的葡萄。。。
咁樣你直接咪結婚 唔好害你女朋友

我果種放唔低唔係想同佢一齊
我果種放唔低係佢係我回憶入面無辦法消失

唔代表我一定要同佢一齊先可以放係回憶入面

諗起小鬼等楊丞琳咁多年， 最後走去嫁俾人民幣

我比較好奇
樓主你係咪冇乜點樣同朋友講過你自己嘅嘢？
覺得你好似純粹上嚟想發洩一下
可能現實中唔係咁方便同朋友講？

同埋你係咪好掛住嗰個年紀嘅自己？
有時我都會掛住ex
但係諗深一層其實唔係掛住佢
係掛住細細個嘅自己多啲

你一直強調你只係抒情
你要懷念要發洩其實ok 好多人心入面都有個咁嘅對象
問題在於喺你對人有種特別既感情仲未放低 而你仲想同人聯絡返 最後好可能你只係兩邊都失去 或者你對未婚妻嘅感情唔同左
其實世界上既愛情故事真係黎黎去去都係咁 你以為自己呢段感情好特別 可以同其他人處理手法唔同 但係好大可能結果無你諗到可以食兩家茶飯又可全身而退咁理想

我有同朋友講 因為我兩個朋友都有咁嘅情況 就想係到睇下多唔多人有共鳴
點解果陣那些年好多男仔話係呀係呀 好有共鳴呀 每個人都有一個遺憾 而家好似無咩人係咁

因為而家係道德撚嘅年代
個撚個都精神潔癖咁

拿我唔識樓主你啦
但係我覺得好多時人掛住另一個人
真係未必係掛住嗰條友
可能係嗰個時候嘅自己、或者嗰陣時嘅環境等等
即係好似你咁講那些年嗰啲
你除咗係掛住條女
你都掛住讀書嗰陣無憂無慮嘅時代啦

上面啲人都講咗就係因為冇一齊到先咁多FF
換個角度諗咁咪仲好
話唔定你同佢一齊咗之後到最後分手你依家憎死佢添
有時懷緬下過去嘅時候咪諗吓佢囉
人越大係越鍾意懷念過去嘅

我清楚我現實係愛我未婚妻，我唔會同佢分開，我只係係網絡上面FF一段我以前一段有遺憾嘅回憶，想睇下大家有無一樣共鳴

唔係代表我開左呢個post就要同未婚妻分開去追果個女仔，更加唔係食兩家茶禮。
真係個個都可以完全忘記過去 ，無啲刻骨銘心嘅回憶係心入面？

多謝你 多左個角度去睇自己以前真係年紀愈大愈鍾意講以前

完全明白你嗰種感受
因為我係開電腦整理下啲相嘅時候
就會突然之間花咗兩三個鐘去睇以前啲相
然後又坐喺度想當年 成隻老嘢咁

回憶仲係美好嘅
不過記住珍惜而家有嘅嘢都好重要啊

明白喇巴打 我會好好珍惜

希望樓主放得低
無論點回頭望
人都只能向前行
向後行你就輸左

一直都行緊前呀 間唔時望一望後面咋

咪FF咁多
聽下羅生門啦
成個情聖咁因為咩都無發生過純FF
你諗吓你同你未婚妻七年
經歷咗幾多野
嗰啲先係現實先係經歷先係愛情
唔係愛情小說入面嗰啲

行為控唔控制到？

為責任而結婚係最不負責任嘅人生決定

我都無做咩行為呀

我上面有講過呀

你一開頭就應該跟住自己個心，點解要拖住你未婚妻？

人就係咁犯賤
只有得唔到同永遠失去先識得珍惜

其實你呢個情況有啲危險
你所謂唔係想同佢一齊 只係因為你冇機會同佢一齊 你講到自己有選擇咁

我朋友頭大半part同你情況一樣
唔同嘅係 佢過咗咁多年真係有機會同個女仔一齊
雖然佢都係選擇未婚妻 會同佢結婚會負責任
但放棄唔到個女仔嘅同時 佢選擇咗出軌 仲要覺得同個女仔先似真情人
但同時又好愛未婚妻同一定會結婚

鍾意咪鍾意囉
樓主識得對現任好仲唔夠？
話唔定條女根本都搵唔到更好架啦 當時人都未必會介意 你地屌曬鬼做乜

結多10年8載你就唔係咁諗

好撚情聖呀

如果七年前樓主同另一個一齊 都一樣會有依啲經歷
不過七年前樓主簡咗同未婚妻一齊去經歷

樓主著重係啲"經歷 "而唔係個"人" 所以樓主先話為咗責任去結婚

類似咁

Love Rosie

好正常, 媾唔到都要面對現實GA,
唔係香港好多人要孤獨終老

咁樓主就接受自己為責任同人拍拖結婚 唔係為愛啦
樓主又要反駁

咁你初一十五裝注香俾佢就得啦
開乜鬼野post

唔緊要，你老婆可能同樣都心中有個男人係放唔低既。

就算你現實見返果個女仔, 可能同 你心目中神級果個 係獨立存在
即係就算同果個女仔熟返, UPDATE返近況, 但感覺似只係一個有古老共同記憶既新朋友咁, 而你會持續不經意諗返既都係舊時既果個女仔

我同個女仔雖然識左好耐，但係我地可以話近乎無出過幾多次街，去過邊到玩，就因為咁我先更加會幻想我想同佢會有嘅經歷。

以前一開始識果陣真係咁鐘意佢, 點解連約出街都冇試過
停留o係幻想層面幾美好都冇用啦
你錯過左就係錯過左

好悶。
老土情節

On9先結婚

樓豬，認真覆你
信我，就算你同到嗰個一齊，你會好快散
佢唔係你想像中咁好，因為咁多年你都話出得幾次街
你認識嘅佢只係你腦海裡塑造出嚟嘅形象
但依家同你拍咗7年嘅係同你相處過，係真實嘅人同性格
利申：過來人，以前都會喺依個位執著。
贈你4個字：懸崖勒馬

就係無一齊過所以先不停諗
可能你地一齊過
即刻覺得未婚妻好佢10倍

所以西遊記仙履奇緣 小王子....依類故事係歷久不衰
特別多係男性角度

國境之南太陽之西

笑到我胃痛 睇到中間
你ff得太好 事實唔會係你所想
點解咁大個人仲可以咁

其實你未必真係好中意佢
只係得唔到有執念啫

好心咁大個人就唔好ff咁多咩一齊會點錫佢
想做就做 唔好結婚 去追你個白月光
唔敢就咪再諗呢啲無聊無謂嘢
唔好害咗你個未婚妻

唔好諗佢係可以返轉頭捉返住既野,
諗佢係一部好好睇既舊電影, 好夢幻般完美既女主角, 好靚既風景
而依個風景係一瞬即逝, 永遠都SHARE唔到比人睇, 只有自己睇到

好L複雜

On99, 你估你情聖咩

連登仔又道德批判人地

人地又無做啲咩

屌，係街笑左岀嚟

你諗清楚自己係鍾意自己幻想出泥既果個女仔，定真係鍾意佢真人。因為我見你同果個女仔相處咁少，應該唔知道佢個人真實性格，相處適唔適合。

好撚中二病

係未做姐
佢已經開到口打埋人個名出黎話想同人聯絡 又唔諗下有咩後果/就係想有下文

屌你老母 精神出軌唔撚係出軌啊？ 祝你結唔成婚

收嗲啦仆街叫乜春吖

約哂兩個就得

幻想、得唔到係最美麗
算把啦

試過了

依加同你經歷同一樣野，timing永遠wrong

蚊子血與白玫瑰
係咁反覆提唔會背叛未婚妻，睇到都覺得驚

我曾經都有一個女仔係心入面
時間會每記憶沖淡左 但你會自動美化佢
如果有方法可以知佢近況既
睇到佢最近既相既話 你慢慢會發現以美既美好只留係以前 再細心諗可能仲會發現佢既缺點
好好珍惜眼前人啦
我係果個女仔之後都比人hurt 過幾次
更加發現 一個女仔可以全心全意愛你對你好唔係咁易搵到 仲要你愛既係更加難搵
我相信你係愛你未婚妻 但過去既 留係心入面做一個最好既回憶 唔好比現實摧毀佢
我依加都搵到一個我好愛 都好愛我既女仔
已經放低左過去 全心全意去愛我既女人

你係真係愛佢？
如果心入面仲係鐘意另一個人就唔好同人講結婚啦
只會害咗你未婚妻

人若變記憶變迷人 我本人

// 人們喜歡的是一些人，與之結婚的又是另一個人。//

但都請你諗清楚，就算畀唔到你未婚妻100%嘅愛，你都會永遠尊重同愛護佢，唔好過咗幾年，就開始後悔，然後冷落佢，咁樣對佢傷害仲大。

距離產生美，冇真正相處過，好多留白空間，可以投放好多想像，其實咪同FF同多年偶像指拖一樣。

我見樓主都識珍惜眼前嘅未婚妻，知道可以舒服相處嘅先係長久伴侶，咁就好足夠。

認真答，唔好諗咁多
我明白你想睇吓呢度有冇人同你一樣
但答案係，你根本唔應該成日回頭望
每一次回頭望，你要同自己講唔好諗，而唔係俾自己陷入回憶漩渦入面
第二，你應該將全副心思，包括回頭望嘅時間同埋思緒，放返係你未婚妻上
如果你個心真係得返你未婚妻，你唔會有時間同心思去諗

弱撚智

佢唔揀你就係唔夠愛你嘅表現 講咩都bullshit

岩 依家好想聽下依啲說話

我覺得未必要執著於放唔放下
過去成就現在 你永遠係你過去嘅合集
默默承認然係接受自己有份咁嘅感覺
先可以無悔咁結婚
「我仲有少少思念佢 但我毫不猶豫決定同你走下去」
能夠問心無愧講出呢句野
先係對自己對大家都公平

唔好咁老撚土啦

愛》建立關係〉轉化成親友倩
愛情by nature係會decay
追逐愛情果份心動只會落得一敗塗地
人之所以自由係因為佢可以abide to a law self by oneself
好似係kant講嘅
Are u a slave of love of a free man?

又唔好咁講連登有趣個位係有唔同意見
個個認同自己就變fb ig架啦

你呢啲case遲早出事

好似係度催眠自己咁

愛情係有時間性…

要離開2046，有人可以不用吹灰之力，有人一世都離開唔到

少見嘅大方巴打

見樓主你嗰個留言咁多負評 讚下你啦
威啦叻啦好有責任心 未婚妻一齊咗七年所以唯有娶佢啦
另一個女仔冇一齊到但好重要架，咩知己紅顏個d
《兩個後備車軚嘅感情故事》

可以參考下張愛玲嘅散文：「也許每一個男子全都有過這樣的兩個女人，至少兩個。娶了紅玫瑰，久而久之，紅的變了牆上的一抹蚊子血，白的還是『床前明月光』；娶了白玫瑰，白的便是衣服上沾的一粒飯黏子，紅的卻是心口上一顆硃砂痣。」

得唔到嘅永遠係最好
但得到左就...